謗佛的人要落地獄

《地藏十輪經》：「或於我說與聲聞乘相應正法，誹謗輕毀，障蔽隱沒，不令流布；或於我說與獨覺乘相應正法，誹謗輕毀，障蔽隱沒，不令流布；或於我說與無上乘相應正法，誹謗輕毀，障蔽隱沒，不令流布；或於歸我諸出家人，若是法器、若非法器，多行忿恨，呵罵毀辱，譏刺輕诮，種種誹謗，隱善揚惡，廣說乃至起輕慢心種種觸惱，如是諸人非聖法器。」

挑佛經毛病嘅人係會：「從此命終，墮三惡趣，受無量種增上猛利難忍苦毒，經於無量百千俱胝那庾多劫，難復人身。」

姐係從此輪迴不得做人！

希望大家以為噏少句，積下陰德！！

嗯嗯

誠心忠告！

你知唔知佛教，都有唔同傳承㗎

所以你想講乜

所以一部經唔等於全部嘅睇法

冇錯！我地普通人修行未到家！妄語係會出事的！

有得揀邊個想做人
等我今晚就用佛像打飛機

色情不好！

一齊行邪淫

感情台的mk才會做咁嘅事，我動物台風紀是不會縱欲的！

佛教好隨和的！